英文可以講錯成點？

先拋磚
中學試過

I am very thanks them

將佛地魔讀成fuxk they more

Thank you you
加多個
Congratulation
笑撚死我